我宣布 機場手足已經被賤賣

機場條馬路非常順暢
出面保安閘自出自入
記者仲多過手足

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

啱啱係機場出黎 一個黑衫都見唔到 職員仲多過遊客

好多人入緊

屌你啦大撚把人入緊

屌。。。瞓晏咗 sor9y

你當所有手足係鐵人？

推

pish

入到去咩？

咁又唔會嘅 實有人
利申：7點前已到

屌. . . 有開鬧鐘，但訓返
老實 7點. . .太早

唔係係路面咩，點解變左入面？

Push

傻仔，被fake了

琴晚鏈完好夜訓未起身呀大佬

入去做乜鳩

其實之前都有人提出過今日係咪一個好時機

琴日人鏈，今日本身一早講好左觀塘，聽日荃葵青

朝早加個機場 其實大家都攰

Btw 黎緊

清明上河圖

8點半炸屌你 唔洗訓？

機管話t1停車滿…但大撚把空位

食埋個早餐先嚟都得啩

係 痴撚線 仲要勁多警車stand by / 巡緊

連登仔好難咁早起

似想逼啲人去5號停車場

巴士都唔滿

利申on the road

咁嚴峻 仲快樂抗爭 地區遊行

哈哈 佢地已經中咗我地空城計喇

獨自loop 緊機鐵
快d同我入黎

不如就連同大罷課大罷工個日先一齊入機場玩
會好好多

超暢順

呢家真係人影都冇，不如hold住先，集中火力觀塘大遊行，再起咁落去兩邊戰線都玩完

老實講咁早... 好難多人 尋晚又人鏈, 除非意志真係好勁

要改善
太多野搞
應付唔嚟
人鏈可能搞到小小夜
手足都攰
今日去機場嘅手足全部都係鐵人！
晏小小觀塘有遊行
聽日荃葵青14:30

禁制令

機場附近公路好多9車

loop緊機鐵

屌啦冇得人去接機仲冇得去廁所

咪撚再開呢類標題得唔撚得呀

對唔字我訓過龍，出緊

入到去咩？
唔係有禁制令咩

要人啊

入唔到 痴朋友話送機先入到 不過人數仍然嚴重不足

推到個機場爆為止
一齊入去睇戲食飯！！！

五大訴求 缺一不可！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有四百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個五十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

入梗
手足等等

唔係我話咩
0730-1100
到底邊個天才諗呢D時間架
係人都知8成連登仔都係夜鬼黎啦
仲要係暑假
叫人點撚樣6點幾起身呀?!

好啦,埋怨完,循例講番句不分化不割
等晏D自然多人架啦

唔理咁多位巴絲到底係咩原因唔準時，呢d郁d就話乜乜俾人賤賣物物變哂condom 既口吻真係好撚討厭

我尋晚都有去人鏈，今朝去東涌諗住塞頭班車，點知得班返工嘅人。

係T2食緊早餐

禁制令話 唔好阻人同示威
Suppose 可以入

盡量唔好用呢種標題

Imax有無早場優惠

想睇場戲 休息吓 出觀塘

機場返工，沿路超過十部警車，少車過平時，1 號車場唔知爆左定封左唔俾車入

不完美
可接受
要改善
612
721
811

7點太早la 點起呀

同意

去左機，就少左人去觀

岩呀
夜晚7點就差唔多
維園2點都遲la

塞你老尾咩

梗係無限搭S1 阻住啲空姐返工啦

搞咗一場大龍鳳，點知個活動七撚咗

D錢人工唔包車馬費
係咁架啦

集中出面啦

和你塞

屌咩依家我俾你地賣，我話自己係condom都唔得？

遲到都要到架

又話馬路, 又走入去想點?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你有你早去 人有人遲走囉

晏啲你就知幾L多人，你搵定個靚位接機啦

.

好多人叫唔好開呢種標題 好呀
入黎回覆 放低一張自己影既機場附近相
我咪唔用呢種標題囉

人都無多個
又話車手組織 咩都冇

大家唔好氣餒
今次講明係測試
失敗1次唔代表什麼

利申6.45揸車 到左機場
預計到活動未必成功 因太早
但一d都唔後悔

相比起前線義士
我地揸住架車涼住冷氣 輕鬆得多
各位keep住道氣

香港人例遲

屌你啦一日半日寧願香港死都要瞓
叫我地呢啲咁早起身到左嘅點算好

去到發現影都冇
出返東涌食野算

都有啲威嚇嘅！搞到班遊客提早４，5粒鐘去 機 場 。朝早五點鐘係機場呆等幾粒鐘

我6點幾就起身
屎都未柯就入黎
諗住唔好令手足失望

但換黎既 只係後悔 點解唔柯完先出門口

下次搞可唔可以set死一個時間

我都入咗去

搵個地方食嘢

轉頭出返觀塘

叫人唔好分化
呢d標題先係分化既來源

接近兩日就要出一次黎
琴晚市區完到屯天元
今日仲要咁早 玩咩 仲要今日仲有觀塘

呢個活動已經第三個月
一日返完9個鐘 再出黎 夜一夜先返屋企
加上今日星期六朝
你估香港好多人可以5天工作？ 仲要琴晚出完身汗 訓一陣就入機場

根本係時間set得太早

堆

有不足 要改善 唔可以放棄

冷靜，未起身姐

今日係測試 唔好氣餒
唔完美 可以接受 需要改善
我地就咁吹下風人AA都要重新部署架
利申：就算少人都入緊 多一個好多

係囉

大西北 530出門 不後悔
大家都要經驗升lv

好心每日集中一個地點啦
又要多人但又咁多活動去分散人
然後冇人又講啲咁難聽說話

依家係要堵塞機場交通，唔係堵塞機場？

不完美，可接受，要改善

唔係話歧視P牌撚

但P牌諗通常去親D post 都好撚分化

我屌你老味我依家先瞓醒可以點 咪換緊衫出嚟囉屌你老母

文宣唔係寫11點咩

睇定啲先

不如諗下9月1個時間 同安排好過啦

見到車隊，玩左2分鐘狗車就到

屌話set太早嗰啲唔一早講
入到去見到無人先話太早起唔到？

辛苦手足
一齊再檢討

要分化既話 就唔會用呢個標題啦

醒少少啦

分化post 會俾你係標題睇得出係分化post?

間諜會主動話你聽 佢係間諜？

Respect

入緊

點解入到機場？東涌鳩坐咗成個鐘

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

530

我930先到

部巴士唔生性
仲未到

步兵隊完全唔夠人

DLLM la

冇去機場都啊吱啊咗
冷氣軍師仲撚討厭啊

反正咪 我地休息一日 等popo企下

大西北前線
0900出發

某機場巴士

未訓醒咋

再等下先啦

依d要屌

留言既有幾多個係機場東涌呢
I wonder

攰 圍完人鏈

巴士上層得5個人

人鏈最夜到12點
當七點起身朝早唔使梳洗咩
正常港鐵巴士去機場又一至兩個鐘

忙過返工

晏? 晏乜撚野啊?
又call 7am-11am
之後又有觀塘

睇死你門口都冇出啊!!! 晏～

努力改進吧

笑撚到我

去緊t2

見到單車隊🚴🏻‍♀️🚴🚴🏻‍♀️🚴🚴🏻‍♀️🚴🚴🏻‍♀️🚴🚴🏻‍♀️🚴🚴🏻‍♀️🚴

光復香港 時代革命
絕不後悔 出左黎咪當運動
最多11點之後咪觀塘見

不要指責同路人

去到成個鐘
影都冇
都係去醫下肚再算

仲早過返工，點起身呀

一時又話機場一時又話東涌到底要去邊

係現場既手足 一定明我感受

一早大把人講左啦屌
係都要答 抗爭唔洗代價呀？
你得我得 但係歷史證明香港人遲到

其實好多人講過

我係仲loop 緊機鐵既手足。
就算今次塞唔到唔緊要，咪下次囉。
機場係春袋，千祈唔好放棄。

搵地方補下眠,
抖足精神,
觀塘隨時有硬仗

T2入口要出示登機證
話睇imax唔入得
入去搭車睇清明上河圖

講完俾admin話要踢走

我喺機場
我認同我已經被賤賣

無開
應該由access control開始就無開

嚟緊嚟緊嚟緊嚟緊！

黎緊啦屌你

而家可以自由進出？

全綠

約七點條友係鬼啊屌

入東涌食野先 夠人先入

T2入唔到
轉返東涌

觀塘見啦diu
好攰啊

開始有人想用機場取消觀塘

呢個post好多唔知戇鳩定鬼

機場唔著黑衫

有冇學生依家想出觀塘，我車埋t1

t1停車場

香港站非常暢通

唔可以

香港人慣左遲到

時間真係太早，同埋好多人星期六要返半日

約7點真係痴線

對唔住手足
我係星期六都要返工嘅垃圾
下就觀塘見

入到去？
唔係唔入得咩？

東涌咩位置？

等你

呢個鐘數好似話最多貨機

P牌人手推！！

其實大把人唔知今日機場
你試下問唔上連登的人，大多頂盡知觀塘有遊行，無人知機場

幫推

好明顯失敗原因係因為活動時間太早
發起人無顧及大部分香港人（尤其年輕人）係習慣夜瞓呢樣
難聽啲係離地

仲要夾係人鏈同觀塘活動之間，令更少人去機場

唔係學生都得ge

根本集中唔應該再分散

唔緊要 唔夠人係事實
但有手足付出咗 都係事實

咁佢地下次會點諗呢 俾啲同理心 謝謝

Mtr 有班人 我一齊左

無謂而家出啦
留力觀塘仲好

入唔到嘅 過東涌算
［img]

我諗如果夜晚12點到朝早7點可能會仲多
不過呢個鐘數最多貨機，無計啦

+1

一早講左觀塘

我宣佈，分化失敗撚死全家

去觀塘遊行集人先 再睇下夜d入唔入機場

對唔住 手足 下就觀塘見

屌 琴日人鏈尼啲無大實質意義就咁多人 今日講明係港共春袋就得小貓三四隻 重點係我都係其中一隻啊！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊位天才搞手諗呢個時間出黎

加油
光復香港

係，冇塞車，順到爆

無機票入唔到大樓

啱 辛苦曬今朝有出去既手足

有好多野要計劃得更好

如果改星期六下午，又無其他活動重疊的話，隨時有十倍以上人數出來
今次當吸取失敗教訓啦

屌!早就話觀塘改11點之後機場架啦!

算啦 我入到去見到個勢 唔對路 坐一陣食埋個早餐 岩岩搭返A車走

東薈城 09:43

屌倒屎咁前起身諗住出黎塞機鐡

結果上到班車仲有位坐

分化撚

星期六仲約7點 係咪唔知香港人特性

坦白講...大佬呀
7:00一般人黎講...
真係好難起身...

唉我走先啦，野又冇得食人又見唔到，下次可唔可以唔好再有其他遊行分薄文宣

咪係，同一日咁撚多活動

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

哥哥。比d手足抖下。有排打 場仗

要好好珍惜星期六瞓覺時間 好快要入集中營

去左機場博覽睇下，冇曬飛，出番去算

呢個最正路 但觀塘班人當自己搞緊民陣級數遊行
未必會就你而提早

太早啦屌

遊行完再去啦

7點真係太早
仲要琴日先整完人鏈，有d大西北嘅人番到去都繼續人鏈緊
邊個會可以同你咁早起到身啊

咁多位辛苦曬

無大台 個個都有責任 要檢討

例如
1）改遲少少時間
2）都明白要阻機場師兄姊返工 不過咁岩撞大事件（人鏈+觀塘）下次試下前一晚休息 搵共識主力推機場

不完美 可接受 可改善

都真

係話大家有無發現最近多左好多po
講緊好多警隊問題分散左5大訴求嘅焦點

其實問題係分散左焦點
就好似機場硬係谷唔起咁
所有野都係政府嘅問題
要解決依個問題就係要政府跪低

人鏈同170萬人集會係好睇，但政府完全無驚過，佢地繼續表面和談，暗地清算

而家不斷各區遊行，差佬唔做柒野等你地行到順返條氣，就會覺得做乜都無用，然後變返雨革個結果

真係唔緊要 咁我走先啦 8點等到10點 都算係咁啦

好早啊，我晏啲入

屌你老母
你先係當義士係condom
次次都係出呢d膠話無人俾人賤賣
唔早過你到就要俾你屌
以後見一個block一個

觀塘完入機場

手足對唔住必須承認太多活動一次過做就會咁

T1MTR 出囗有五隻狗

禁制令唔包出面交通

我100％支持集中火力係機場
但唔係7am咁早囉

呢啲靠人海戰術取勝的活動
一定要顧及大部分人的作息習慣，先可以多人參加

搞手冇諗禁制令對和理非既壓力
之前搞咁多次機場都係和理非多
而家出晒禁制令去到出事冇得走
老實講搞唔起咪改善下次再搞，而唔係話人出賣囉

push

出去唔洗時間？

冇所謂嘅，下次嚟過囉。

9月1 2再塞機場
9月1 2再塞機場

天時地利人和

琴日企到腳痛 今日訓耐少少好正常啫

唔緊要，下次繼續

入討論區 block人真係好有趣
連登都已經係同溫層 接觸其他人既意見既機會已經少
仲要block埋人 真係想玩單機咩

你要人7點集合，班九龍新界友最遲都要5點起身，點解唔留精力行觀塘？

根本唔洗理咩機場完去觀塘
同時搞就得，而且觀塘係玩幾個鐘，機場係要玩全日先有用

當撚次狗

想入但起唔到身....
觀塘見

有冇巴絲打係t1出面

咁早

我上左車走左啦

點撚樣呀仆街

屌 自己一個on99係出面

咁撚早搵鬼去咩

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

其實我知革命冇得休息 但文宣又唔夠 場場革命都連住日日出唔係問題 問題係一日出一兩個地方 仲要唔係近 之後明明文宣做唔足又開始互屌

係機場返工 行咗成個機場都唔見有一個人

Tui

最早到都見唔到手足...

下次約好再黎啦 依家都衰左就全力觀塘先

入唔到機場入面

我8點到，依家都未見過一個黑衫

東涌食緊早餐，唔緊要，我當晨運，各位加油

有出去既手足 感覺你地 不過人數不足
無計

我有行埋地鐵站 同埋巴士總站

頭先係博覽館

Condom

香港電影欠香港人一場革命

唔緊要 當遊車河休息下

返緊工放緊飯過去唔到咁遠

coming

巴打諗住喺邊落 自己一個係t1出面on99

5點鐘起身入機場根本係苦行式抗爭

去左東涌食早餐
搞唔成 但唔係賤賣既
想講怪手足早唔到起身冇用
7點鐘問心除左過二讀咁危急既關頭
認真好難吹大雞
除非好強既文宣+熱烈既和應
希望搞手下次搞活動之前諗下可行性
預充足時間做文宣 醞釀到
同埋諗下唔同活動撞schedule既問題
加油

管制得咁勁 想問你點入到去

由琴晚踩到去觀塘遊行嘅手足，你好勁

起唔到身，sorry

藉口就好似肛門一樣，人人都有

有無去左東涌手足打算直落 等去觀塘

612 721 811

星期一圍跟職工盟圍國泰城好過啦

根本唔應該撞人行程啦

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

近期活動好多時一日裏面有三、四個地點..好似今日咁又機場又觀塘..
雖然未必同時間....但真係會分散左啲手足....
各位有無方法建議....儘量集中火力去一個地點...
亦請各位手足決定左去邊個點之後表態...
出POST又好...推POST又好..
SOR.....1999

#五大訴求#缺一不可

Agger

要(和平而且不違反禁制令地)拖冧機場真係要集中全港嘅火力

睇咗幾個TG Group, 似乎今日大家對觀塘嘅熱情高過機場

不如搵一日所有人拖gip搭車入機場啦

事實係7點要人入機場係好失敗嘅活動...

全日入機場

機埸依家個個星期都玩緊自爆,
今日失敗唔緊要